轉贈舊鋼琴

想轉贈家中部舊鋼琴，想要的巴絲打，請聯絡我。

Remark: 中排有個A音按鍵壞壞地. 可以搵師傅整返.
TG:

好大塵喎
你幾耐冇彈?

大約8年, 會考之後就冇乜掂過了